我係一個性格好內向既人

如題 我係陌生場合唔會主動同人傾偈
因為太怕羞
成日希望有人可以注意到我
然後對方做主動

可能我平時冇咩特興趣 所以人地有咩話題
例如買咩化妝品或者著開咩衫我都唔係太識回答
但其他人就傾得好自在

由中學開始都冇咩朋友
係唯一個朋友由幼稚園識到依家 都frd既
而奇怪既係 我咁內向反而有男朋友
呢點我都唔知點解 但我同佢相處又冇咩問題

可能我性格關係 我將朋友都睇得好重
亦同樣成日令自己失望
因為大家既承諾大多數都係開張空頭支票比我

我見到人地成日去旅行
我就連搵個人陪我行下街食下飯都冇
個種孤獨感好辛苦
我亦因為咁而有情緒病

可能你會話 咁點解唔搵你條仔或者幼稚園朋友去行街
我想話 佢地都有自己圈子
我唔想日日都痴住佢地搞到佢地冇晒個人空間
所以我有咩情緒都只可自己面對
我甚至諗過當有人我情緒病去到一發不可收拾個陣
我封遺書既內容會寫啲咩
或者如果我將來係孤獨終老
我可能死係間屋直到有人報警話有臭味先發現到我

講到呢到 我想表達既係
你身邊既朋友其實都好需要陪伴同安慰
盡可能都唔好開空頭支票比人
因為收既人 都有感情都會失望

平常心

我係絲

樓主有無檢討過？

講到自己幾內向幾孤獨,你起馬男朋友